求Red dead online 同伴

小弟當年一出RDR2就買咗,之後Rdr online出beta嘅時候都有挽咗陣, 但係因為冇咩update同冇咩野挽, 所以就冇繼續

依排冇野做, 入番隻game, 發現又有得揀職業/角色 etc, 好似多咗好多新野挽但係我又唔知邊道開始好, 所以想搵下人一齊挽 或者搵人carry 下

話說啲lobby 都幾冷青, 係咪因為隻game太悶

因為最近出獵殺傳說動物，lobby多人會成個世界無哂動物，所以佢改左每個lobby都得好少人，確保有足夠動物。

新手建議想辦法賺金買賞金獵人職業，賞金獵人係唯一可以賺金條既職業，加上可以輕鬆刷五星伊塔傳奇任務，變到賺錢賺金都好快。

玩到後期啲就每日解9個每日任賺金，然後私酒+貿易商不停loop就可以衣食無憂

之前六月玩lobby好多人 但成個map勁少動物
搞到trader好難升
聽講係因為玩家數同動物數有衝突
出左新職業naturalist之後
rockstar為左令個map有返多d動物而限制左lobby人數

多謝師兄教路, 我想問如果我已經殺咗一隻傳說動物 我仲有冇機會可以係其他lobby 再殺多佢一次?

但係咁樣令到個世界冇GTA 禁interactive

挽你老母條屍

照計可以，見啲巴哈仔都係話不停轉房搵傳說動物

LM想收番隻玩
個陣爆左故事 ON9玩左一陣 刷過下美洲獅無玩落去

玩左50個鐘先玩到一半劇情,忍唔住棄左

咁先抵

有冇人可以幫幫我解盃 ‘不擇手段’好難解

挽你老味啦！

挽你老母個西部牛仔

我地其實都建立緊個香港 RDO 群, ps4/5 玩家。暫時都有幾十個 active players. 大家如果有興趣歡迎 TG 再傾

TG: zyphanx